\setdefaultlanguage{en-EN}

% \newcommand{\declarationname}{Declaration for Exam}
% \newcommand{\thesename}{the following}
% \newcommand{\nonename}{no}

\maketitle

\subsection*{Admissible aids}

For the examination \textbf{\themodule} on \thedate\ the use of \these\ tools is allowed\showaids

Unzulässige Hilfsmittel sind alle nicht ausdrücklich zur jeweiligen
Prüfung zugelassenen Unterlagen, elektronischen Arbeitshilfen,
sonstige technische Geräte oder Hilfsmittel und Ähnliches, sowie
jede Kommunikation mit Dritten, eingeschlossen Agenten künstlicher
Intelligenz.

Erlaubt ist die Verwendung von Computer und Internetzugang zur
technischen Durchführung der Prüfung sowie die Nutzung von Kamera,
Mikrofon und Lautsprecher zur Kommunikation mit den Prüf- und
Aufsichtspersonal.


\subsection*{Versicherung}

Hiermit versichere ich \textbf{an Eides statt}, dass ich bei der Modulprüfung
\themodule\ am \thedate
\begin{enumerate}
\item selbst unter meinem Namen an der Prüfung teilgenommen habe,
\item keine unzulässigen Hilfsmittel verwendet habe,
\item nicht mit Dritten kommuniziert habe.
\end{enumerate}

Mir ist bewusst, dass das Abgeben einer unwahren eidesstattlichen
Erklärung eine Straftat ist (§\thinspace 156 StGB) und bei vorsätzlicher
Begehung mit bis zu drei Jahren Freiheitsstrafe oder mit
Geldstrafe bestraft wird.

\signatureline
\endinput
